有無手足已經頂唔撚緊？

凍到想燒炭(死)

廢到

以為講緊屌系

咪串

ja ga